急問 倉鼠老了

唔食野既佢瘦左好多
見到佢咁心都痛埋
應該點同佢走過最後既日子？

去河邊燒

倉鼠老了, 不吃東西, 沒救了。
趕緊燒牠來吃